amzn 討論區

amzn已經橫盤左3個月 同埋近2-3星期都量縮 加埋black friday 都唔升上去 之後會點走？

2019年橫足一年
2020爆上
鳩估2021唔知要橫幾耐

過埋18號先啦

森林大火

點知孫正義18號前all in amzn去推高個價

每日不停陰跌，對呢隻嘢無曬期望

成村人想做低班期權撚

光頭狗：等我拆股刺激下股價

佢邊想拆

唔拆好. 我坐得OK舒服

再唔拆首富之位不保

拆左無得做電商龍頭

10月中買，到宜家都係+2%，好容易一日輸晒

關事嘅咩？

佢依幾個月係咁賣股份已經袋哂d錢驚乜

橫行都好過日日drop 當草住舊錢 繼續觀望

一拆就變4000

蝕緊1%
番家鄉就即賣

磨鍊心智

唔係話佢驚股價跌，係股價唔上

你地均價幾多呀

玩得amazon 期權都

靜啦屌你
識唔識規舉?